港大醫學院推算武漢可能有約1300多宗肺炎確診病例

港大醫學院世衞傳染病流行病學及控制合作中心發表有關內地新型冠狀病毒肺炎個案的最近情況，根據現有數據，推算武漢可能有約1300多宗確診病例。

中心創立總監梁卓偉表示，利用數學模型研究，推算截止本月17日為止，武漢最有可能約有1300多宗個案，若平均估計則有約1680宗個案。他認為有關推算，與早前倫敦帝國學院流行病學專家的推算，指武漢可能有超過1700宗確診病例的說法，互相引證。

梁卓偉表示，以有關模型推算，香港現時有確診個案的上限為3個，但最佳估算為沒有個案，因此香港暫未有進口個案，屬意料中事。

Dllm抄bbc我都識up啦

Live緊

咁少

勾結外國勢力

來了，他們來了

只係講武漢

推，有睇港大直播
春運後只會更嚴重，全中國大爆發

加多個零就差唔得，大佬呢個星期爆到日日近百隻豬中招喎

沒事兒

14 億除開好小事姐

有1700個唔愛黨

已經多過SARS同期人數

梁卓偉：未知似MERS定SARS

明明係「港大李嘉誠醫學院」

仲乜將「李嘉誠」除名？

比返10億李嘉誠？

一定唔會咁少

嘩政治唔正確啊
即係話大陸講假野啦

一個武漢就>1300
中國幾百個城市
加多個零點夠

x10就差唔多
根本就人傳人

MERS = 感染但難察覺
SARS = 感染但易察覺

仲LIVE緊

數據有滯後嘅

梁卓偉：收到好多電話 有恐慌現象

聽日或今個禮拜內會再見記者

香港大學李嘉誠醫學院
Li Ka Shing Faculty of Medicine, The University of Hong Kong
滿意未？

英國專家咪計左數

武漢機場得三千五人出境 都有三國外國案例

連環支爆 爽

搭車聽到廢老傾計：「驚咩丫，沙士都係死３００人咋嘛，７００萬人邊有咁好彩輪到我死」

倫敦帝國學院推算1700

其實真係得幾千人出境咁少？
一班機都一百

死左果d人個個都係咁講

超過二千啦。

支爆了

今日多咗人戴口罩

哇，屌，堅wo

英國講完千幾人就個個爭住講
反而覺得好古怪

即刻再x 10

港大醫學院想作反呀？等cut funding

應該係日流量

肯定大撚把潛伏又無確診

沒錯 係1300 但係半個月前而家係13000係武漢重重有33000唔係武漢

後生為主

根據現有數據...

最弊可能人哋一開頭就報細數